====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: d ' une enquête réalisée par l ' Agence Foncière et Technique de la région parisienne , il ressort que le prix moyen au mètre carré de terrain à bâtir a triplé de 1958 à 1963 , ce qui correspond à une augmentation moyenne de 25 % chaque année ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

